%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, 43]{beamer}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-beamer}
\usepackage{2021-pablo-paternault}
\usepackage{2021-pablo-math}

\begin{document}

\section{Droites et Fonctions affines}

\begin{frame}
  On donne les points du plan suivants.

  \[
    \begin{array}{*{4}{c}}
      A\coord{1}{4} &
      B\coord{6}{-2} &
      C\coord{-3}{2} &
      D\coord{6}{1}
    \end{array}
  \]

  \begin{enumerate}
    \item\label{q:coeff} Déterminer le coefficient directeur des droites suivantes.

      \[
        \begin{array}{*{3}{c}}
          \left( AB \right) &
          \left( AC \right) &
          \left( BD \right)
        \end{array}
      \]

      \pause

    \item Placer les points et tracer les droites dans un repère.
    \item Comment expliquer le problème rencontré à la question \ref{q:coeff} ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
